[IOS/AN] 龍珠Z 爆裂對戰 (19)

祝!!リリース777日記念!! 大当たりなキャンペーン開催!!
03/14 (Tue) 08:00 ~ 04/01 (Sat) 01:00 PDT

from 冥幣巴

其實你想知咩新手資料???大部分巴哈都有

1.每日我建議新手打龜仙人、Satan武道會、雲上活動，之後去攞獎品

2.如果係升Rank嘅，我估大家現在都係以力隊為主，請趁現在3倍經驗解主線Easy解到21-1(目覚めたさきに)，之後再解到呢關最高難度，力隊超4悟打體波易到爆，順便刷綠石(打蘭芝同畢拉夫)換下新手角

3.如果係打覺醒料，可以去覺醒活動關打

4.升到D卡咁上下，請先去解超本氣果關，每日打潛力解放材料
(開放條件:
A. Rank 50以上
B.「超本気の超決戦」ステージ2.激突！超サイヤ人孫悟空のZ-HARD Clear)

5.3倍經驗完左可以去刷每日強襲角，知、速角優先，刷的意思係講每隻刷10隻刷到10技，再刷多隻5技放倉，準備以後解超強襲.

麻煩各巴打問代號前請睇第一頁
感謝photomore 巴打整合 代號名單

FAQ1: 之前冇人答，想再問多次，蘋果同撒旦章係咪呢兩關最有效率？
蘋果：謎之惑星M2
撒旦：復仇鬼前編 第10關，地球乜乜乜

抽卡前請三思

叻仔開post
新post留名

lm

今朝廿抽都係冇天35

天3 z-hard都打唔嬴呀
點解冇得con
新手點上岸
遲d會唔會有得con?

悟飯個女個關normal都要30氣
normal有幾多經？

新post 留名

夠你升至小1 rank

遲d 都無得con
天三係難打d
你未養好d 人 或者唔齊腳好難過

唔會有得con，
但你咁嘅rank仲要啲卡又未練好，
打唔贏係好正常

我想中品每日單抽就算

岩岩con左鋪面具佬z-hard,一場要成4石
好唔好con到77

呢樣野好難講，
有人心急有人唔心急，
但新玩面具dk到都算好事，
問題係你唔容易揾到人掛面具佬。
我自己有都冇揾佢做leader

用黎做隊員係咪冇dk急切性?

冇，我覺得連十技都唔急，
除非將來有極技，
否則佢做隊員都幾難發揮，
我會十技左ooo xxx rose果啲先

我而家都係放佢入隊當盾用
我又冇其他減傷技寵

你地刷重力室通常刷幾多先收手？
我暫時刷左100 個咋

50個夠啦，都冇咁多卡升

我想問下我依家應該留石定拎黎抽天3好
同埋老界係咪俾4達食好

nplm

有47正常會有一堆老界，
又唔見你有，個帳收返來？
不過一定升左47技先。
我覺得如果你唔心急組47一定好過組柱，
今次個pool冇ooo我會等之後先抽，
但如果你心急玩，
可以抽少少組超隊，
今次個pool啲限都幾勁

好似冇乜野好做
要升既都升左
係差隻品聽日DK埋就到bottleneck
始終都係DK唔到天35
又冇其他卡升

要升200等，打有用強襲卡，
所有超激打一set章，
淨係呢啲都有排你玩

之前首抽47之後淨係日日登入拎石...係前幾日中左假面先開始升lv
多謝巴打意見

超激打唔嬴
得技隊有隊長,其他隊都冇隊長
即係只係打技屬既強襲

我都諗住刷柱中品
點知都係冇 這些機會…

你打新果啲梗係難打，
你打返舊果啲唔會打唔到，
打完又有石

算啦，技隊其實我都係組來睇，
用途唔算多，冇品隻柱咪入超隊，
面具入極隊，打下舊關都幾好

你而家冇，但係將來會有

所以而家打定係唔會蝕底

所以我全部都打定一set，
今次抽到力3達用左，
就會打返多一set預技3達，
面具佬都要打定105章比果3隻悟爸

品有冇得升技?

用老界升

玩左5日一張18號都抽唔到

呢個pool邊有18號

友情

我抽左廿連友抽都冇35號

正，棄得

你又玩晒d石

平時抽幾野就會見到SSR今日唔信邪狂抽諗住抽到有
點知抽到尾2先中

你d石留返下個pool仲好啦...
坦白講 抽到隻ooo都好用過晒你依家全部卡

有時心血來潮就會人生交叉點

好慘烈

事實係冇禁多心血來潮
如果你唔課金 佢送果d石你好快玩晒
要有效d咁用

好撚SAD呀屌

上youtube睇下啲治愈片，
上次有250石一廢ssr，
今次都有200石一ssr

射左幾多石落海？

呢兩日勁忙 終於見到新post留個名

百幾,果度有得數

唔好比個post啲放閃假像欺騙，
你呢啲先係真實戰果，
果時2週年我都試過中間150石0ssr

咁又唔好棄你棄咗點抽得返依家隊技隊

中左先上黎報喜
唔中既又點會post出黎
仲有話一抽中果d 之前都唔知拉左幾多下
所以中左目標就要收手留石

留石等下個pool啦

成隻驚棄,仲洗乜抽返

我尋晚真係有諗過睇吓抽唔抽埋手頭上d石博有力3達，好彩制止咗自己

作為魔鬼嘅我又覺得你要抽，
有45冇力3達真係同技隊差唔多。
反正你又唔係零課，
抽完休息一排咪再抽下pool，
仲未計有每日免費石同埋你有機中其他

巴打睇黎鐘意玩抽卡多過玩龍珠

以我個人經驗你停返一日，
聽日入返game就冇事，
你個帳其實以今次送得雞碎咁多石來講
已經好難得

咁應該玩遊戲王
連打緊都有得抽卡

依個真 依家起手禁少石你都中晒卡機封面既一半
算係好好彩 繼續升下卡打下超激物語主線留石
下個pool再抽過

有人講過成隻game最好玩係抽卡
gameplay其實好單調

遊戲王我有玩過一排，
但佢要齊副勁deck要抽哂幾副deck，
玩海龍中期又開始唔夠打，
成件事太花時間

我冇45呀
同埋淨係課過一次為咗隻飯布

但係錯過左45同47既上岸機會
45同47可以掉起上岸
天3悟冇呢支歌仔唱

講得唔好 同人討論過隻龍珠有咩好玩
人地話辛辛苦苦儲落d 龍石, 就係為左拉個一兩下既快感

平時黑仔開 從來冇快感

你唔係齊哂4547柱lr悟飯咩
零課都有lr悟飯？

話事話,點解未出合體超四?
要留黎最後吸金大計?

你估4547掉得少咩
4547開始出現有7條血既boss
掉得石黎自己隊野都要練到禁上下先夠打
唔係分分鐘掉極都贏唔到
其實你想要4547起手咪走去淘返個囉 實有

45比你抽到都唔係咁易上岸，
47都要有ooo速金菲
加多隻封必先叫完隊，
今次柱其實同47pool差唔多，
只不過二週年送多啲石
同埋有好多老界送，
今次同pool有埋品面具佬已經好好，
正常係冇品搭隻on9一星龍比你。
二週年47pool堆其他限勁係勁，
但跟本唔係速隊腳，
要ooo就要抽返45pool。
同埋二週年果時好多野做，
又要衝rank又要準備舞蹈會，
又要諗點打4547章

我自己都有個4547 blue倉號係度，
完全冇練係抽下石抽下卡

冇咁快啦，應該要三週年，
呢一年應該出哂10隻新限先，
之後再揾龍珠超啲on9托波浪費下時間

47隊有成三隻盾真係玩壞手
轉返其他隊玩真係唔慣

品係咪真係咁必須，差佢同界王悟都唔知抽唔抽好

你有速金嘅話係4隻，
但今次都係比兩隻技打到仆街。
真正玩壞手係45，
除左47超激難搞啲之外，
佢打其他超激都係7turn內完，
要等時間過果啲例外

有柱來講你冇品就要有lr悟，
否則成隊得2隻輸出，
而lr悟要20技你會想死。
界籃我反而覺得唔係必要
你速隊揾隻技10rose好似仲大力過技10界籃

品都幾重要
天35隊冇咩防禦手段要靠高火力快速完場
要多隻大炮絕對有需要
反而界王神悟就唔係必需啦

我果隊其實係咪升完都係打唔嬴天35 Z-Hard?
天35 前菜 面具 品 比古洛 阿樂

一定唔會打唔贏，
柱就算super都可以用平民隊過，
何況你呢隊都唔平民，
仲未計你隻柱好似可以潛解

點解天使3悟叫柱

我岩先打左2場用埋道具都唔嬴
比古洛都DK左
係差品未
要有技巧打?

計超隊 品入唔到隊啦
超技隊就必須 有石就追

因為35已經係17 18號用左

你貼多次你隊野

我就係問點叫柱

40石全滅
叫做有兩隻速悟爸搏升技咁囉

我冇45呀
有47，知飯，超3悟
我淨係課過一次為咗攞藍石換飯布
齊哂嗰個應該係仁華巴

天35 前菜 面具 品 比古洛 阿樂

lr飯你抽左幾多抽？

我都唔知，
呢啲名一向跟友壇班大佬，
不過新手問野呢邊會比較友善，
果邊多數同佢地傾啲土豪戰法

我想睇育成度，要圖

唔記得啦
嗰時昇龍祭仲未打哂主線，仲有好多免費石
好似第2次10抽昇龍祭，佢爆玻璃之後就抽到

啲主線我唔敢打哂，
留左10個stage 嘅hard同zhard

比你參考下

我依隊岩岩試左打super 食剩一豆一天迪一阿婆
天3悟個氣絕機率唔錯wo 總共暈左三次

點解唔打哂？
21-1嘅super最好喎

主線去到area幾?

你呢隊有技金菲仲齊腳冇咩好參考

我冇悟爸轉色,成日出唔到技(可能我留珠差
同埋冇金菲做盾,得隻面具佬做盾

因為我知如果清哂會抽q哂啲石，
最簡單我都打哂 有龍珠都打埋，
同埋21我全清

你呢隊其實一定過到zhard，
你隻技達叫做有少少防，
又有阿樂做

咁應該係d link問題

有冇dk左既天35借我試多次?

道具我就100%天迪+仙豆+鬼+25%天迪

有冇阿婆？用黎封技

其實我一路都唔明link系統係點

有,但我唔知佢幾時出技,唔知幾時放好

我無見過隔離用柱去叫，係咪你睇錯
你地覺得唔友善係因為好多資料已經係第一頁有答案，但仍然有好多人無睇上黎問，人地咁有心機整理好晒D資料，你地一句唔該就老奉要答，唔gur係好正常
係咪土豪睇你有咩卡姐，人地齊限既唔通仲走去同你玩氣絕咩，一兩炮清場收工啦

要將兩張卡放埋一齊 如果大家都有同一條link
咁就會有果link既效果
例如天3悟同品都有條短期決戰link
咁將兩張擺埋一齊 就會有加3氣效果

從來冇理過d link技

有冇巴打可以借隻dk左既天35黎我試多次
今次試下排下link

力冇45速冇47技冇品
1億5千萬唔該整粒藍石黎

可能我睇錯都唔定，
果邊有排個post壞壞
地我都少左上。

所以我有諗過係果邊
copy啲資料做呢邊嘅開Post，
我問過果邊可唔可以
不過冇人理就算了，
不過以我經驗都係會照問。
我自己都係玩一炮過，
頭先叫到上面隻阿樂都要
揾返wiki先記得佢係減攻，
當年好多關我都要用減攻隊先過到

link係好重要
唔係點會話面具佬係自閉link
放入隊都出唔到必

放50減傷仲好過放25天迪，
你唔會知佢邊次係放大，
但你可以用sl大法reload，
即係一見佢係你唔想見到嘅場合出大
即關左隻game重開，
佢啲出招次序會reset。
同埋你要揾啲防高嘅卡去頂，
有降攻最好第一個位出，
排位果啲新手野自己玩得多自然識

藍石應該又要課

巴打可唔可以借隻天35我試多次

524875785，
我每星期都會delete人頭，
如果Del左你，你講返聲

天3悟係咪應該潛會心
定係連擊博氣絕？

ADDED

除左某啲功能角，
全部都係會手好過連擊

你係邊個

破地獄

呢度有無人玩國際版?
佢最近更新將移動速度較返快左, 同日版一樣.
同埋來黎會出情人節卡.

日文名，一開始random
123rank 天35

Sor原來掛緊品

係咪有巴打要dk 左天使3?
370004244

我見到名有hkg/lihkg 會自動accept
如果無，可能要起度講一聲

add左

每個角色都有幾條link skill,
以面具為例, 佢有以上既link
舉個例, 佢其中一條Link "臨戦態勢"氣力+2
如果2個角色都係有呢條Link, 只要同場拍埋一齊. (要連係隔離)
2個角色都觸發到呢條link, 一齊氣力+2

所以有時組隊, 睇埋link都有幫助.
如果成隊野link夾既話. 唔駛靠隊長果+3氣都可以砌到易出必.

點解有人話面具d link唔靚. 你可以留意下.
例如"臨戦態勢" "撒亞人之血" "戰鬥民族撒亞人"呢d link.
好多時都出現係其他好人既角色度.
但係面具佢呢隻野又被設定為極屬. 咁就比人話係極屬配好人link. 夾隊員引發link skill有少少不便喇.

如果又出藍石我今次想換技3悟格
上次換左飯布.

只係用左1粒豆，你隻野好癲

一般啦，都冇潛，
我雙潛4悟剋屬
會心一炮打得死佢，
所以我先話zhard好易

我都係，我知隊都幾廢，
跟本靠知達潛飯Bobo baby同藍將軍
就carry唔到知隊

但係我一用返d冇dk既就打唔贏

冇dk一來唔夠氣，二來passive弱，
同埋佢地多數都唔係技10

巴打add埋我果隻
2825977759
有潛到一條路 希望幫到你

屌...想要速金菲都咁難..3次10連乜鳩都冇

有6隻老界

我覺得排骨飯係超技隊mvp
頭先打左場面具佬
減攻減到佢打我一下扣到得返十幾
有返47隊果種feel

終於10技左隻品

Add左
124rank 日文名

有無巴打有lr悟飯，借黎打悟爸

新post留名

巴打滿咗

好友幾耐可以再用？

每晚11點重置

⋯咁耐
冇得好似pad親友咁狂用

加左

D link仲衰過面具
係叫做就番超屬

對面係一隻果時自己passive會加3氣
唔難出必既

點解加左fd但入場搵唔到

十技左天超3好空虛..打乜好

降攻係永不消失定要keep住放
有得疊

10技免費超3悟

9隻未來杜

大部份狀態中左都係有效於當前同埋下一回合

...呢個一出即完爆....超3易打過佢

咁就唯有打下技20lr悟 菲利之類

再唔係就好似佢咁用埋啲廢卡打關

LR得悟飯有性趣..但冇...
35 十技左一隻...未覺

咁易中咩

用返47隊打超3悟原來都幾輕鬆係boss關麻煩少少
我帶小舞+6星龍
小舞簡直mvp，氣絕成功率高度
場場都吓吓氣絕咗佢之後6星龍又封佢技，隻超3悟完完奈我唔何
我錯啦小舞以前冷落咗你

係咁打錯字

乜都超47擋

呢關係可以用47打，
但悟爸唔得，
佢氣絕率低到仆街

就算爆普通大用超47擋都係扣8萬幾...根本唔駛驚

冇諗住打悟爸因為冇
依家我打超3悟都係諗住DK咗佢先，刷技嗰d就再算
小舞真係又靚又勁

想問潛覺我有三張，開左上右下，另外果張開右上定左下好？

攻右上，防左下

無聊用天超3打超47...乜都唔駛食輕鬆過

一早都話小舞好野來架啦

唔該巴打，如果係速界神悟應該開右上？

無技3悟格唔知得唔得

品或超47打都得

痴線用你地d10技一下打過百萬
我點返轉頭

正常，唔係有排都dk唔至

右下 左上 右上 左下

用咩腳打？
我打左兩套章唔駛再入去

面具佬封技依下真係好煩 正仆街黎
次次都封我隻三悟

我宜家用開120%隊長都返唔到轉頭用50%
超同極隊都擺埋左一邊.

972083253
要掛乜出聲...

原來仲會加速屬3氣
又靚又勁
我錯了

想要天3悟
125rank日文字
Added

OK..即比..但我隻野廢的冇潛解

我新手，連潛解都未玩過
要打天3悟zhard慢慢上岸

加咗巴打，SamWong882，掛4達

點解次次加完好友都要等一排先用得

加咗巴打掛4達

話說我有冇加到頭紋巴打你？雖然我掛4達對你冇乜用

OK..等果位巴打用完我隻超3先

應該冇
我fd list全部低rank
係岩岩新加果d巴打高rank

點解明明加左巴打，但fd list搵唔到

應該話FD list搵到
但入場唔見有得揀

不停f5或加我做常用

加左氣入架喇，都唔見有得揀
F5左好多次

我意思係我掛緊4達

咁加唔加？

仲以為你要我掛47

Ok
28502-78783

HKG_J？
加咗

仆街輸左場
以為夠血頂下回合先食豆
點知畀佢砌死左

新入坑玩日版定台版好
同埋首抽刷邊隻好

日版歡迎你
限隊長

日版
超3悟，面爸
又或者等遲d 1億5千萬下載活動 嘅新pool

非限重覆SSR俾你揀會
自食升技
定潛解？

唔記得補充冇SR同名升技，得老界/食自己

ok, 剛accept 左

3倍經係咪開到1號？

謝頭紋鳩巴開post

有冇巴打抽人用哂龍石搞到唔想玩 用左400石都冇天35，原本想趁3倍exp衝150lv, 宜家真係連開game都唔想，望到堆r sr 就想打爛個mon

但又唔撚捨得棄 好撚矛盾宜家

小舞其實係邊隻？

有冇圖

有咩人？
天35係勁，但其實要草隊員，又要等有超技之後又要刷cost
用黎起手有難度

咁點解唔索性刷個天35首抽

明白呀
見到石數係單位數係幾空虛

都中限定，幪面+知神達x2 + 力3達x2, 可能嬲重覆都唔俾其他人我 同埋真係覺張天35好靚先追咁多石，巴打我都係呻下，應該過兩日就好啲唔會咁嬲繼續玩

我會努力追進度

加油呀
一定會中集氣

多謝華田巴
希望你都中到心頁好

我頹一排先

巴打唔好抽呀
我今日先大爆死完
而家要打主線乞石

冇啦.... 我真係抽到驚.... 我唔敢打主線啲石，我驚又忍唔到 巴打主線仲有好多未打 ？

我都留左一半主線唔打，當係後備基金

今晚單抽左3野全部r卡

希望黎緊新章冒險出多啲關

正常

最緊要多啲經同綠石

收工

半日冇上黎就成十頁 有排追post

用得既我都揀開左上
左上應該勁過 自食到2技3技

打天3悟50體，終於掌握到點組穩過仲可以組一隻低lv吸下經

點組

我仲磨緊40體等上車

靠力3達暈同45爆下會心。都無未食下豆
方便隻技悟吸下經

想問下速維斯邊關有得刷？

好想要技悟爸
識轉珠link技又夾

45緊係穩啦最穩添啦

hero滅絕計劃，修羅乜乜乜嗰個
第20關
要5屬各1隻極屬先入到關

極隊冇咩人
有排都唔洗刷維斯

抽卡片

比張sr都好呀

睇左，佢講野笑撚死

嚴重欠缺大量MK界王神章，
卡住左係度DK唔到

屌,點解D鬼冇得連續用
差1ROUND就打得死佢
又被人踢返出黎
用D1技天35好炆水先嬴到

想問下速神悟係唔係有其他野食黎升技?

食自己/食其他屬神悟/二周年用coins換果隻體神悟（依家冇得換）

嚴重缺潛力玉

係
鬼用完要隔一round先可以再用

真係好大工程

冇天35表示係另類既幸福

咁我寧願辛苦

我諗住食老界算

就用晒D鬼仔
阿婆又唔賣

表我自我安慰下

終於DK咗隻3悟
但1技
仲未刷技

4月1日就完
1日打得3場(唔夠FD CARRY)
都唔知打唔打得切
係咪每個星期2都會復刻?

想問下刷18號章係咪打normal就得？

三個難度都可以架

我食左三隻老界
仲要刷多六隻

我都刷緊技，欠大量mk界王，點算

仲要刷多210個天35章
即係要打多三十場

SL大法好似好狗
到底用唔用好

我平日唔用

但係打天下一刷廿連勝既時間會用

慢慢打 我第一日抽到打到琴日十技

係，真係長命工夫
仲R緊頭d MK界王神章點算

同阿婆買

Same here

鬼仔好少有，就住用呀

所有章都可以？

2613559840

清左少少friend list, 有需要可加
呢期多數掛45多（因為刷緊技）

幾耐會轉一次機?
想抽技機

你指17/18號章丫Ma?

係，咁斯路同柒達要刷zhard先得？

技屬pool ?
如果輕課就target 限定黎抽啦

果啲技機有老界送唔會放限定

技屬仲有乜限定係有用?

唔好抽平日d普通屬機
留返黎抽有限既pool
普通ssr抽限pool都會出

其他我唔係好肯定，因為我除左18號章
其他都係刷z-hard

總共要9隻？

技金菲 盾黎
爛面 for你玩極隊

我頂唔順 刷左6隻 食3隻老界升埋剩底果幾下算

4月1會轉限定?

應該超3機會下，可能停一排過左天下先再出速隊長

天35，3悟格
爛面，技菲（好似唔係限？唔sure)

技限係呢三張抽到會開心

技斯都係限，不過感覺就快已成為時代的眼淚。（不過都係勁既，如果抽到我都開心）

同我一樣
我都頂唔順啪左三隻老界，暫時DK左天35投入實戰先

唔知會唔會出天37

10技一隻天3悟計堆dk堆本身果隻要392個章

我刷六隻算

技限，要77章，
速菲先唔係。
爛面其實鬼鬼地，
佢個超激好大力，
但你用時唔會好大力

其實我刷到第四隻已經冇晒d蟲
要走去打返100隻蟲繼續升埋落去
結果搞掂第六隻既時候決定放棄

你計少左仲有兩隻天使要35章dk

其他我唔係好肯定，因為我除左18號章
其他都係刷z-hard[quote]
大概幾多體出一個18號章

而家最想要係悟爸同金菲
如果金菲係限即係我要局抽普通POOL

技金菲係限 普通pool冇得抽

普通POOL唔係有限果個咩
TYPE POOL先冇

唔知4.1維修完會唔會出新POOL呢

但係天35隊放隻金菲入隊怕唔怕出唔到技?
定係佢唔需要出技,只需要頂招 ?

應該會抄埋5隻第二世代限又一pool

出黎做盾架咋 唔洗出招

已經儲左200石等抽

好慘

佢招大其實都有用，
但出唔出都冇咩所謂

潛覺系統係點玩?
見到板野好亂
係咪升得既就升晒佢就冇錯?

最勁個隻 免費路行哂佢先

行晒就可以。
每條路行到一半都有一格頂住，要用同一張自己的卡才過到。
左上同右下有比較多星星，每粒星星係用來提昇比較重要既技能（例如會心/連擊）
仲有一點，右下條路要必殺技level高先行到。

同天35勉強叫link到既

點解品12氣果招低攻過9氣果招

右下條路要十技先行得晒

因為9氣果招勁d囉

咁招12氣有乜存在意義

12氣超特大
11氣加攻超絕特大
9氣超絕特大 好似係

即係要KEEP住最好11氣 ?

你keep到既話11氣品係超勁

我隻冇潛1技11氣打50幾萬
但係12氣打23萬

要開始刷重力室，
每日淨返就打潛玉同刷重室

入天3悟隊好易控到11氣

今日要打品章 DK堆材料比力悟格升技
清體特別快

點解咁反智唔係多D氣勁D

控11氣有難度
特別係入blue隊想唔爆氣都難
唔洗你下下無腦篤珠出必

呢張卡既特點。
唔洗你班人係唔撚係都留珠比佢食

冇品可以慳返，
希望淨返呢幾日可以打到50個重力室返來

12氣有得減防

呢十日淨係買體都肥左30石

技三悟個氣絕機率唔差 都幾好用

天35果關4月1完
咁係咪每個星期2都會復刻?

未必下水即有

好似要隔多個限pool?
上次體古拉pool 4547超激都未變常設

但宜家有體古拉打

復刻會唔會冇左個唔準食石限制?

應該唔會

我睇返佢之前啲片
發現佢都算黑仔王

咁就死啦,即係又要繼續磨Z-HARD

想當年我磨體大波打唔到Super
要磨77隻zhard都係咁打

我每日打得幾場
得你地幾個巴打CARRY到我
我用街場D 1技連Z-HARD都有機會輸

所以你要升下level
你level低佢俾d友人你都係低level
低level好多人都未dk 到d角

算好啦 我唔知有冇記錯
之前d超激次一級難度得兩個章

而家136LV
F5極都唔見有DK左既天35同品
想試下品隊嬴唔嬴到

拿拿臨谷上180先好講，
其他野咩都唔好搞住

我果時打體大波得一個咋

刷21-1 ZH?

升rank最實際
你都識講係靠我地d10技天三悟車落去先過到關
用品少左血又低左攻 未必過到

3倍經係咪到4月1都係?

係
4月1 HKT 15:59 完

係，記住地圖有紅色散仔要打，
有比拉夫大王同條女，
一個跌十粒，一個跌十五粒。
不過果時我衝rank唔同你咁衝，
我係計好哂經驗偷來打超激，
所以一定慢你好多，
但成長度會比較高同埋慳好多體

綠石換果d老界會唔會reset?
升升下rank已經有超過800粒
定係777石個超二悟抵換? 見有得DK

我都係計體打
有體多就刷下其他野先
所以我升得好慢

呢隻要777粒綠石，
可以DK做體天35

會reset不過唔知幾，
另外果二隻天使我都唔記得咩PS同必殺了

體天35都幾勁架（好似）

有氣絕

如果冇比拉夫同蘭子係咪唔洗打卒?

冇嘅話係唔會有其他卒

其實打卒會唔會多經D?定係經驗係固定?

係咪又係低機率氣絕
同埋佢PS係咪得第一turn有加攻，
定係之後都有？

超2飯你指呢隻？現階段無得DK架喎
（唔排除日後可DK)
我好好奇🤔點解呢隻要777綠石咁貴。

冇咩分別

我問係上面隻天2悟
因為見新超激有得DK佢

睇描述應該係每回都有。
氣絕應該中/低機率。
睇張卡以可以換返來黎講算ok.

利申：沒有777綠石

777綠石其實好多
仲有一隻天使悟係點拎？

視孚你需要，地圖上如果出現畢拉夫，打佢純粹為左拿綠石。
其他離卒，如果菲利手下/培植人，有D係會跌卡既。(R卡，昇level 用）
如果果期我缺卡昇level，我會照掃埋d雜卒。
（我平日一般都避開d雜卒唔打）

綠石剩係換過一次阿樂

我由抽47重生刷21-1到而家240lv
換哂老界，MK老界章，仲有800粒剩

你指呢隻？
好似係要抽返來（唔sure)

我d綠石拿晒來換老界同超1少年飯

講開綠石，我曾經考慮過換呢張
不過自從情人節莊子出左之後就打消左呢個念頭。

情人節莊子係咪又要抽?

係呀要抽架。
不過我有預感半年後所有情人節卡都會變公厠

屌,阿婆唔賣鬼仔既,全日冇賣過

證明你打好多呢關升等，
我升等主要靠超激
之後補呢關

呢啲非限功能卡一定會半年內變公廁，
可能到時再出張勁啲嘅sub左佢，
所以我都只抽限pool算

我情人節卡抽到悟飯條女，莊子，小舞
但我冇抽過情人節pool好似係嗰時抽47pool同昇龍際pool抽返嚟

無辦法，呢隻game好現實。
Bandai話比大家聽，所有囡都係公厠。

芝芝條臭閪，見悟空冇錢就比帽佢帶，就去搞阿樂
次次見到佢出場都好想打柒佢，淨係識得叫悟飯讀書

巴打總共課左幾錢？

其實我都係，過程中已dk blue rose ooo xxx 47 bobo
知隊未齊未dk到天3悟同面具
所以繼續打21-1升rank順便升人lv

阿樂先係大嬴家
莊子同芝芝都屌過

阿樂其實都係撒亞人.
所以悟飯先變到超西.

(9 up)

估計6000左右(不肯定)

你好似課哂今次啲特價石
果度要幾錢左右

天3悟關z-hard都唔係z-hard黎,一round打你超過一半血

新zhard大概同第二世代super差唔多

都話左你隊技隊係好難打

我打品用1技未dk隊友天35都未試過死
打天3如果唔用勁隊友狂死

zhard唔會啦，
用知隊打第三階都打到啦

那有知隊

4547開始果d新超激難打d
普攻已經好痛
冇盾或者第三代隊長（dha120%)或者剋屬
都幾難打

其實點解跳得咁勁
之後先玩緊70%
無啦啦跳上120%

課金game一定係通漲
唔出勁既新野你點會繼續抽

點解巴哈果邊不停吹奏面具佬
用落好一般
有金菲我一定換走佢

打覺醒個隻界王神打到想死
打咁多場都唔跌

唔同用法 why not both

面具佬等到極技有埋技斯成隊會好高攻

知隊比佢剋

暫時都仲可以用舊超隊/極隊打贏哂
唔知1月份爆機隊仲可以捱幾耐

唔係知剋技剋速咩

阿婆買有限次數
我要升天3悟技要好多隻

佢意思係第3隻係體屬，體剋知
知唔剋速，淨係剋技

我仲以為隻野係技屬
一路冇留意

爆機隊要等有100全屬先有救，
宜家全靠單兵個人能力彌補隊長差距

同一隻唔會link到
玩47，45嗰d就係因為2隻47/45做隊長先咁勁

唔該曬巴打

果度二千幾左右🤔

宜家特價都要7000一隻呀
就算阿婆有貨都唔夠交換點換

我想課都冇得課
iOS課金要搞好多野先可以碌信用卡課
如果唔係要買jp iTunes貴過碌卡

慘，z-hard都要用道具掉撚死佢

唔難喎, 我直接碌信用卡.

要個acc係down game果個acc
要開新ac日本轉返香港
香港轉唔返日本
新開ac又會鎖卡唔准課住

潛左之後如果dk會唔會冇晒？

第450石....第2隻幪面佬...2幪面2神達2力達.....bandai係未想玩鳩我....俾隻天35係味咁撚難屌佢

屌
真係一掉石就無盡深淵 好嬲自己on99

我都係用返自己個itunes account.
不過我係香港區轉日本區時用左JCB信用卡, 可以直接轉.

慘烈

那有jcb

JCB唔難申請喎. 係香港, 東亞同AEON都有做.
算啦, 唔識好過識.

抽左2000銀總黆左咩

你岩岩已經教左佢

潛玉要點大量刷？
每星期有場數限制

就係等每星期

冇架，等天下一或者大亂鬥
達成目標有一堆送，
又或者活動有時會直接送，
不過你呢個育成度打天下一會好痛苦，
大亂鬥可以直接skip

⋯蚊訓喎

係呀, 好珍貴.
要就住駛呀.

今次? 封面果D中晒係無品

冇重覆？

其實中左其他都開心既. 天35同知杜都想要好耐.
不過之後追果D真係為左隻悟格 中唔到無辦法

天35有2隻
知杜都有2隻
無他SSR無重覆

早知留畀天35
而家畀左品

無所謂啦, 遅早都係餵呢2隻.
先後次序姐.

算係咁啦，
有得潛三悟，品唔中唯有等籃石

係呢輪放肆左.要忍下手.

宜家煩緊MK界王章點算. 欠大量

有得交換你話幾好，我賣左2隻

技屬中間2粒金膠

唔拿去潛解/昇技?
定係已經突爆

藍石係邊隻

今日踩過百幾獲啦......
等1次有 仲要比老界章我, 我要MK界呀

上次2周年, 藍石可以換以下五選一.
飯布
體大波
技35格
超一星
超比古
(我選左飯布 無後悔)

紅石就五選二
速35
大波菲
力大波
技斯
潛飯
(我當時要左 大波菲 同 力大波)

你未玩之前個2周年活動，課1次最貴嗰個package就會送你一粒，可以換1隻次世代隊長，姐係ooo/品/飯布/超1星龍/體布洛尼
只張1次
依家冇咗架啦，睇吓遲d會唔會再有

why 5選2

點解我淨係得1粒紅石嘅？我換咗速3悟
藍石我就換咗飯布，因為抽到ooo

紅石有一粒免費送, 人人有份
另一粒紅石係打天下一做任務. 同埋個任務好簡單, 唔難達成. 幾孚人人都有.

你當時入係唔係岩岩過左天下一?

一早變左無敵品

大波菲係邊隻

連推post巴都唔識？
傳說中嘅男人
推post巴可唔可以借
你果邊堆heading放埋過呢邊，
呢邊比較多新手

呢隻, 睇個樣就知佢大波.

當時有分析話將會出120%極體隊長. (果然最後真係出左)
如果有120%極體隊長, 大波菲就可以成為極體隊重炮手
所以就揀左佢.

另外揀力大波純粹想刷天下一時快手D.

體菲利

我揀左潛飯同力波，
比我揀多次我會要力波同技斯

高登果位推Post高手?
我高登果邊早前屌鳩林早洩個account自爆左.
宜家好少上果邊了.

我都有掙扎過想要技斯.
最後為左力大波放棄左佢.

結果最後打天下一都係用返47隊打.

我拎潛飯先唔知做咩鳩，
知隊冇lr飯宜家連水面都上唔到

我個人感覺果邊會比較多老手，
討論比較深入，課金神比較多。
呢邊新手多，玩法唔同

我係新手

我記得前幾個post 果邊班巴打已經話隨便借用，不過其實我發現呢邊都做得好唔錯呀

果邊有d都係史前既野，若果見岩用咪借黎用囉，註明出處唔好當自己作品無問題既，大家都係玩同一隻game, 別分得那麼細

[其實呢度都有好多巴打，不過無上水之嘛 ]

係小弟

應該可以入返啦，條仆街知死解封晒d人

當時我冇打啱啱開始邊夠打所以仲未打過天下一

上次少左一日痛苦到

之前果邊我入唔到post留言，
之後就變左CD rom，
宜家果邊技超3同面具佬有冇新名

算啦，account 都比人ban 鳩左了。
可以用分新既。

不過上高登 不了

算啦, 紅石果5隻宜家都唔係咁重要.
新出果D卡咁勁.

唔係班巴打係果邊唔過黎，我一早係度打躉啦，真係貪佢果19 m版好用咩

無wo

叫全名？

之前抽落d SR 菲利一野食鳩晒佢

各位巴打 升技老界王邊度有得打

冇得打
做任務/等佢送/依家速屬pool 50抽

超3悟突邊條路最好？

一定右下啦

Menu中間果粒掣
拉落第2部機
撳右手面果粒掣
之後一野打落個確認掣度
咁就有2隻老界王

有得揀一定右下
不過右下要10技先行得晒.

否則左上.

連拉5野就有10隻老界.
爆技話咁易. 5分鍾(唔洗)搞掂.

之前年少無知潛解左力35，
宜家好撚後悔

阿婆果度開格數其實要開到幾多先夠？

開哂

幾多先開晒
我下個係3000

我諗得太易了 去刷秘寶了

2周年送太多玉
而家自己刷完全冇動力

2週年張sr必中卷送好多垃圾ssr，
用來打大亂鬥一流，
有用嘅我淨係抽到gt力3達
速神悟同體悟格，
如果中速金菲就好了

潛完先dk會唔會冇晒？

打一場已經覺得想嘔

唔會，潛咗就一直喺度

你有45，xxx，力3達
做咩唔用45隊？
你有45都嘔咁我地依d用47，未dk超3悟嘅點算

原來仲有力gt3悟，同力悟格
用依5隻，再事但塞隻超力入隊都夠做啦
點會玩超隊架

因為我冇45
藍神搭45
又冇一星龍袋住先

咪住，原45係朋友嘅
自隊一打

睇漏咗個“Friend”
唔好意思

其實正常係咪唔會好似我咁磨z-hard

想問下啲超強襲卡dk左
係咪唔可以食返未自己嘅升技

一開始係咁

其實依個年代冇120%既隊長係咪都唔洗玩

可以但50%

明，咁有排都未打到lr悟

5下單抽，屌你老母5張r又彩字又飛船

暫時玩咁多場冇一個超激戰係超/極隊過唔到，只係item要用得多d咁姐

面具佬都過到咁勁

連雲中龍用合體13號做leader
嘅鳩隊都過到，
超隊一定過到，
只不過你要有某啲卡，
而果啲卡要有時間體力打同練到出來

國際版acc點可以囉返acc (都係send bandai?)
我之前引繼左
點知中途更新error
重裝就話我引繼碼錯誤

已攪
原來都係日版條link

我想問有咩激戰我係打到

磨Z-HARD磨到36粒
仲差41粒即係14場

出超17 速屬

又黎一隻 咁搞法真係儲夠幾隻同pool先一次過

超17號超激戰

竟然係速屬
rose 速金key 隊員

終於都黎

出現了

係咪出龜波類必殺技會比佢吸？

你地邊度睇
點解我公告見唔到

自膠,見到了

SUPER2係咪即係難打過SUPER?

封殺4547

35DK左算唔算係氣功
品D鬼同綁又算唔算

知神達上位喇

擺明想大家依家抽天35

35應該唔算，
品應該都唔算，
不過今次應該用35隊可屌打

天35最尾果下唔算氣功咩
射落地

天使超3雙龍拳都有個氣彈係手 計唔計

gt動畫最尾悟空都係用龍拳收超17皮
幾有意思

大家仲快啲抽

超8收皮

阿樂超激戰

之後就係玩LINK技無效/傷害過高吸傷

極速dha120都有好多正隊員

Rose 金菲 仲有乜

35號

擺隻ooo落去啦

點解BOSS會係速屬
唔通超17號係極速隊長?

知隊好慘

全game攻擊力最高角色 - 惡魔人

有LR飯就夠

Yes

其實依關都擺明做比技三悟打

35號啲link記憶中好似都幾爛，
應該都係要入返ooo47，
但我覺得除非超17招PS好勁，
否則同屬有47唔深追了

Xxx超必算唔算唔係氣功波

可以用品-排球拳
(可惜我無品 )

拜高安技金菲

統統都無

啱啱十抽中劍杜，
想中品丫

頭尾超 17，中間 rose，岀必 + 240%

大約咁 ？

答你唔到 到時先知

剛剛試過打得贏邪念波

天使三已ready 打超17

首先要抽中

悟爸 面具佬 同 技豬招超必會比佢吸

走悟爸入排骨飯，走比古洛入阿樂

DREAM TEAM

阿樂粒球咁都唔算氣功 ?

用超隊
瘋狂反擊+暈+回血，唔知掂唔掂🤔
用開120%用返50%可能會唔慣

阿樂個氣功彈攻低，
佢唔吸得幾多，
又有雙降攻可以
補超3同悟格防守差嘅問題

有技隊用技隊，冇技隊先諗其他，
仁華巴今次又課？
我應該都係抽免費石算一蚊都唔課

睇下個pool有咩先.
如果淨係極速興趣不大.

一定係配超一星龍同rose，
再加邪念波 技金菲就差唔多，
大概都係咁，否則我切

阿樂竟然有得出場
難以至信
咁我先換悟爸入阿樂
排骨飯好似賣左
要再諗諗

排骨+綠寶樂一路都好洗好用
輪住減攻基本上頂盡扣幾千

排骨飯係要抽定有得送?

抽

排骨飯都賣
減攻超好用

搭單一問 萬國驚天掌算唔算氣功

原來我連阿樂都無換
咁我唔變人腳啦
最多超比古，面爸，悟爸唔好出超必
不過唔小心出左都唔會太大影響
佢地本身輸出唔大，補唔到幾血

面爸本身已經係出唔到技

我都係咁諗面爸咁自閉唔克意留珠比佢根本唔駛驚會出到技
我暫時諗到咁 無悟爸

係game入可唔可以寫返邊啲係氣功
打幾下再射粒波係咪應該唔算

其實唔駛諗太多住，
睇左關卡資訊先都未遲，
反正點都過到，
分別係可唔可以零道具同埋快過，
最好冇得練技否則又打到噁血

我諗都係龜波氣功only

呢d卡夠唔夠16號打

沖天炮,魔貫光煞炮依D應該都算掛

個d係普通氣功波 無招名
不過最好你cap圖望下先答到

邊隻16號？強襲果隻？

係強襲個隻

同你同期起手
但我仲未抽到35號

抽到都冇用，要抽到24隻先叫完事，
大把人仲卡係十幾隻到

咁快又儲到二百幾粒石

35要抽24隻先夠

強襲係煩左限cost，如果你頭尾面具佬，
我當你一隻dk，一隻未dk再搭3隻低cost實用卡，都打到嘅

但你ac既卡應該勁過我
我都未抽到35 早幾日單抽左5次，sr都係中得一張 其餘r卡

其實係用左開首個12粒刷首抽，之後都無用過 係早2日抽左5野博出35

試一次先

下部機隻超17號應該唔太啱你，
佢關超激一定好麻煩，
zhard應該都唔會可以就咁碾過。
你留意下開deck前果日有冇開box
偷報張卡咩資訊，如果唔啱
仲可以襯超三悟未完臨尾抽返啲

你得66rank就衝rank啦，
3倍經就來完啦

大家引用唔該Del啲圖link嘅字，
再咁落去爆data同埋有排先拉到底

試完 死左
沖rank算

幫你紅字大體 可能用D CHEAP無咩知覺
下次改下呢個壞習慣

應該唔會爆data
每條link張圖都應該有個cache alive time(除非有d仆街set即刻expired)
如果你係同一條link佢會不斷拎返cache張圖唔會每次都再上網拎張相

我join埋啲舊世代1gb 最快嘅plan都要比128，
點知一續就有hkbn搞5gb 加無限 cheap plan，
宜家間間都好平，我仲要捱一年

封技果張武天老師係咪要抽?

好似打返來

物語?

阿婆又唔賣皮拉夫又唔賣鬼仔又唔賣阿婆,想點

今次用咩隊打
無天35

睇左關卡資訊先知

打強襲

星期二?
仆街琴日唔記得打

其實大把野要刷，
淨係重力室我都冇體刷，
仲邊有體力刷強襲

講真超17號如果係極速120%
rose真係勁到痴線
50%佢已經咁勁

有咩慘得過一場出齊皮拉夫同蘭子,但一個都拎唔到

呢張超17其實有機會係新世代盾
如果佢係盾最強速隊應該係佢入超速，
走界籃悟或金菲，
如果佢都係又有輸出又有守，
咁就47 ooo入極速，
配rose 金菲 再加隻控

速隊勁到痴線

你如果打到程龍返來都未必DK得到.
因為要用莊子同烏龜章先可以DK得到佢.
(佢亦都要DK後先可以有封必果招.)

**莊子同烏龜章要打天下一先可以入手.

我見任務有送7粒

今次白兔係咪打夠次數會送莊子？

點解Bandie咁照顧速屬

冇石都唔關我事

我見有7粒

咩任務? 好似兔仔個關有2粒送?

好似有, 不過唔係無限刷.

呢隻game一向
力~速 >技~知 >>體

我重係用緊$80無限

打十場最難送幾粒，
再送垃圾兔

一定要最難?
最難果關好惡打

體屬一直都起唔到機

冇辦法，啲悟空比達出哂係力速，
隻體布又唔係超絕特大，
盾又冇

暫時感覺體屬好似無咩特色咁

上一世代果隻體大波連同期果幾隻dha70都比唔上

技屬有咩特色

技屬特色:- (純粹個人鳩up / 有錯請屌)
多減攻卡. 多封必卡. 多助攻卡. 少勁盾

上世代最勁既Blue都慘到唔當佢係體隊

雜色隊長 已經忘記佢既體屬身份

技金其實都盾，
技屬我覺得玩法係多，
攻都唔錯，
但放得6隻冇力速咁全面

要出超體120%
都冇乜人都唔會勁得過其他屬嘅120%

都唔係呀, 如果出超體, 呢堆角色應該好好用.

人最慘係會有比較

到底體屬得罪左笨大d咩野

佢加攻個formula係先加隊長. 得出來個結果再*被動技.
所以變左如果被動技係加%既話, 有高%隊長carry會發揮更好.

舉個例, 呢個將軍被動係+DEF 10000
佢本身DEF係4627, 如果頭尾用50%隊長
會先4642*(1+0.5+0.5) = 9254, 再加10000, 即係落場DEF係19254

如果頭尾用120%隊長
會先4642*(1+1.2+1.2) = 15782.8, 再加10000, 即係落場DEF係25783

如果呢張魔童. 被動係+DEF 70%
佢本身DEF係5456, 如果頭尾用50%隊長
會先5456*(1+1) = 10912, 再*(1+0.7)%, 即係落場DEF係18551

如果頭尾用120%隊長
會先5456*(1+1.2+1.2) = 18550.4, 再*(1+0.7)%, 即係落場DEF係31536

可見被動加%果批卡係高%隊長carry低下未來會越來越有前途.
(有錯請屌)

真心超體有莊子, 如果拍界王悟有好高回復能力.
用落回復力會好過飯布.
我睇好呢張卡, 將來有前途. (純粹個人預測)

體屬出張LR都被人忽視, 陰鳩公.

冇錯
所以超速隊潛解完嘅速藍神仲大力過潛解完嘅界王拳藍神

技，知玩功能卡
技多封技減攻
知多氣絕，有封技有回血

體lr係咪果張基樓？

冇計 佢整個濕鳩大亂鬥
係人都寧願換老界 唔投資落基紐度

係呀, DK左後係全體+3氣 & ATK+7777
宜家睇都幾好駛既.
但係我怕當我刷到後佢已經開始被其他新卡打臉 .

個mode根本唔好玩 刷都冇動力刷

樣衰到一個點，
我完全無視左，
完全唔明咁嘅角點解可以出lr。
搭單問十技劍杜係咪會好似bobo咁
有機會轉大招，我見佢寫十技有分別

果個mode要100張練好嘅卡，
果時我得50張跟本冇時間搞，
如果今次再出我諗有80張嘅

應該係, 練到10技會額外大力D

動畫會唔會好似Bobo咁會唔同？

未知呀 未練到

頭幾日有刷下
之後真係頂唔順 完全無視

我好似求其拎左一隻老界就算

我反而覺得幾得意, 好過打天下一.
而家天下一反而打到有少少怕.

上次得三日 打得好撚辛苦

天下一你練好6隻就夠，
但大亂鬥要練100隻，
仲會狂卡16關打後，
獎勵唔計有lr悟飯要章，
其實舞蹈會仲好

一見到天下一就驚
次次都唔想佢開咁長時間

三日都要1500萬分

大亂鬥每日打3場就夠.
天下一刷到爆肝喎

我上次做齊任務就算, 唔撚理個排名.

舞蹈會送好多石喎，
同埋大亂鬥16關卡到傻
可以卡足十日，
最後得3隻老界，
但舞蹈會你願意刷就5隻埋單

如果你由一開始打到二十等
玩三十連應該有1500萬，
穩頭20000，
頭10000我唔記得了，
但上界張卡送得柒，
正常啲分會再高啲。
不過舞蹈會啲卷都會出好野，
我都中左4張ssr

天下第一係打NPC定PvP?

上轉Hea打解任都有分組50名

打電腦控制的玩家隊伍 (好似係).

npc，不過啲隊係跟返真人

大亂鬥打3場實際係打12場以上…
跟住打boss又慢 (冇得雙隊長技+氣)(可能我廢)

點打法
你地d大炮百鳩幾萬一下

天35+m達，秒

電腦出唔會成日出必。
我上次用4達隊一邊睇電視一邊hea 刷，刷夠1000萬分任務達成就收手。
分區都好似有廿名內

我用爆機隊靠3隻比古洛
反擊搭雙超4再加xxx同體悟格hea打。
發覺其實體悟格冇咩用，
仙豆又成幾百粒多，
下次打算3比古洛雙超4天3悟xxx
全十技速碾

出左天35 真係唔用技神悟放頭？
會唔會唔夠力？

鳩抽，中多隻面具佬，
淨係想要品或多隻超3悟

神抽

天下淨係食到單邊隊長，仲要M達係極即係50%，短期都係轉珠流

刷mk界但係咁跌老界
讀心到

官方出左新卡資料了.

感覺伏伏地

有7達所以果斷唔抽

呢個pool未齊嘅巴打可以再抽多啲了

唔知個pool會夾d咩

除左一星龍同多一隻rose，
其他都冇興趣

極速唔勁咩，點解話伏

個人諗法，
佢PS太廢，計哂減傷應該同47差唔多，
但要比人打4獲先120，
但47自己都120，
仲要識中機率閃超必。
感覺會拖低成隊速隊攻擊力，
就算有rose大buff,
但應該都唔夠兩隻十技47加ooo咁高傷。
如果入超速，佢就更加唔夠頂，
我不如用返金菲頂就算，
但當然有佢應該速隊會更靈活，
同埋未知佢招大有幾高傷

唔識日文, 唔太明被動係咩.

減傷40%，每比人打一下加30%攻，
最多可疊到120%，
至於係咪每回合重置就唔知了

無乜人討論
睇黎今次真係唔夠吸引力

直接加120% 咪仲好
搞咁多花臣

可能官方覺得有底傷再buff會太高，
但又唔想冇減傷，宜家有少少兩頭唔到岸

真係極速120%
同47有GT同驚異，同ooo又有驚異同合體戰士，同rose又有恐怖絕望同埋惡夢
冇金菲嘅話，47隊入佢早半盾，又有輸出
其實幾抵屌喎

不過首先係要抽到

唉 抽極都唔中速金的我 唯有中左佢當佢係速金用

原來仲有減防又幾型
真係唔錯喎

你幾時產生錯覺會抽到？
行申
有錯覺

佢同ooo唔係太夾，
佢要食傷害次數先有攻，
你ooo超速本身已經得返100隊長加，
放來打唔出傷冇咩意思，
不如放其他攻手。
如果入超速宜家啲速關變態佬太高傷，
減40%得100隊長防

完全既極速隊
首先要有24隻35號

我反而對今次出另外果兩隻有啲興趣

D LINK意外同人造人唔夾

中限仲易過中速金...

冇速金吖嘛。。冇辦法啦
同埋佢本身3圍又幾高，link又同47隊啱哂
就算加得100%都唔會差得去邊
半盾又有輸出，真係唔錯喎
重點係型

不過，抽到先算

當真，見到隻超17咁想調轉頭抽屬pool搏金菲算

同佢夾

抽左3次十連都唔撚中

衰極都有2隻老界

抽多3次會中，好似係。。。

抽多3次我抽新限好過

呢張點入手
識補血

上個pool抽，
同速維斯差唔多

而家冇得抽？

抽都冇咩用，
正常少用

有冇巴打知依個通知講咩？

有冇巴打留意到，佢張超17號新卡，必殺技名嗰度多咗個氣波咁嘅icon，睇嚟為咗超17號依個超激戰，佢下個更新會幫你分邊d係氣功必，邊d係物理必

磨擦力

招被動技係減傷50%？
即係可以做盾？

剋屬出guard就extra 50%
好似係

維護 香港時間1000-1500 無得玩
update 新關資料

唔該巴打

無超比古同47打super 45慘過食十舊屎
又無dok到隻45用

成日都記左GT係打完邪惡龍先到地獄17號

我成日都係攪亂超17号順序
應該係 黑龍珠悶up > baby > 超17 > 邪惡龍？

依家又忍唔住睇返超17號篇
條友唔會打18號，係咪到時都應該帶18號打佢？

招超必

訓前3單抽

我又跟你抽一下睇下執唔執到雞先

呢張可以做老界 ok啦

咩叫可以做老界

我想要天35姐

比其他超1 ssr比達食
如果你對10技有堅持

我想要技悟爸
轉色封技

聽日係咪維穩？

媽，好感動呀

嗚呀

我仲有排先完
勁缺修業道具

45原來都幾易打
Dk鬼左隻gt悟先算

就快上岸
但我開始發覺就算我上左岸都係冇FD用

真正上岸係要10技埋，好似係

拉幾下機已經10技啦

冇10技如果唔係巴打真係會del左佢

你地D好友點搵
我而家150LV
D路人全部未DK

啲冇潛嘅4547都想delete

Add巴打
路人friend 係差唔多rank

繼續升rank
去到200以上就唔同講法架啦
趁仲有3倍經快d升啦，如果唔係遲d你想升郁難呀

維護，抽極都唔撚中隻品，
冇品隊技隊除左今次超17跟本冇出場機會

上次藍石冇換？

換左bobo，當日就係品同bobo之間揀

仆街未清晒D體

好難升到200
而家3場就升RANK
之後多左果D體要搵關打
搞到好耐先升到

45打到39/77章先黎維護
唔知今日打唔打得晒
重有隻gt3悟
力隊打第一關超速想死

唔好理多左果啲體，
冇左三倍經，你唔夠等，
訓覺都會蝕體

再打上去想偷體都難

唔係掛,多左D體唔理

以為今日先29號
無清體 升得7x rank

唔係咩叫衝rank
冇體唔夠cost仲蝕

巴打冇乜升RANK?

等開SER就刷
差18粒章先DK到天35,唔知趕唔趕得切1號
今日已經用晒你地,係有個巴打轉左體BLUE,等緊佢轉天35可以打多場

低rank都有低rank好處

會唔會1號又開4倍經?

超新手第一日玩，兩次首抽都係魔童SSR，其實首抽係咪要UR先好？同埋我見巴哈啲人rank 1都有十幾隻但一開始只送5石點抽咁多？

以前起手有100石送(好似係
抽冇UR
UR係SSR進化出黎

有 呢幾日已經狂升 不過有時地盤收得差 有時load好慢

點解你咁勁已經打到天35既dk章 我一個dk面巴既章都無

謝
啲角色名好鬼難記難明，其實係咪刷個悟空個樣勁勁地就去得馬？

可能我好彩,抽親都係同一隻屬咁滯,所以進度快少少
但我面巴章都未開始打,面巴好似難過天35好撚多

面爸難打過天35

我都唔知邊隻起手好

起手 今日刷超3 or 面具
過兩日刷超17號

超3同面具好難上岸
前者冇得CON,唔齊隊食得屎,Z-HARD都打唔嬴
面具佬太難打,CON都CON到窮,後期又做唔到隊長
好似2隻都唔多岩新手,定係隻GAME其實隻隻都係咁

唔識啲角色都幾難搞...
魔童你係咪抽左限一次有悟飯悟空魔童果個？廢架唔洗抽
抽超三個pool
刷到有超三悟空/面具巴/超三悟天格斯先開波

有得刷當然刷隻新限 最多慢慢DK佢
舊限易起手 又可以打爆機 但我諗唔會刷舊野起手
後追新限有時好痛苦

刷17我諗仲難起

無乜可能了

舊限黎講有xxx+ooo條路已經好行好多
但新限靠舊卡就唔夠打
所以其實兩周年果陣起手係最好
全部溝埋晒有得抽

個超激封氣功彈類超必
又有一堆卡打唔到

頭先試下玩弄面具佬super，
堆哂啲加攻道具落去隻45到，
一炮打700萬會心秒左隻面具佬

唔記得 好似係噤下面中間粒掣，有個橙色掣就噤落去再確定用5石，就出咗魔童

我仲未敢諗dk隻面具佬

今個pool就來完，
有心刷可以等聽日定後日新pool先刷，
隻超17做起手角又真係唔錯，
不過個超激我諗唔到新手可以點過

我覺得ooo同品個超激幾易打
依2隻起手都ok
但ooo冇得抽住,得返品係易起手

呢隻面具佬其實真係set得有少少難，
難在揾知隊打都要慢慢打。
45隊唔講，正常唔應該set到隻野咁高傷，
我打左好多次先可以試到3round食道具
清哂三個型態

仲識封你技

想抽埋天35 個pool是咪完左？

2隻易打因為你有新卡 時代過左

未呀,維護完直播all in?

未完，佢更新堆新關同新卡only

當初都係好似天35同面具佬咁難打?

睇下新pool有咩先

新pool要1號
到時冇天35

可唔可以繼續有3位經？

我剛剛入坑果陣好似等左一排先打到超激戰.
剛剛係應該唔夠實力打.

舉例 當初速超3 力大波 呢d都唔易打
今日咪普攻都打死佢

好難，要一炮清第二關首先
要開道具隻45會心一炮打死面具，
之後要xxx清另一隻冇剋屬，
最後要用gt杜會心打死隻體屬。
第三round要再開道具靠45會心一炮打死隻面具，
是旦比人封一隻就完

allin都唔中天35既話我會想棄坑

咁果陣未有dha120 得70咋

1號重生

有抽未為輸

其實唔心都冇咩大問題，
你求其中多兩隻限，
你隊野已經唔同講法

話說我個fd起手係速藍10倍界悟 前日又抽到面巴 d ssr多過我 同我同日起手玩 如果佢中埋天35我會漰潰

第二世代體波先最煩，
冇親子link靠邪波降防xxx打，
巴比氣絕，體悟格封技，
點似宜家有會心一炮中就死

你個疊馬仔

話說我有隻老界 應唔應該比面巴食左去？

唔應該，留起先

我就係咁啱撞正佢2周年開局好好彩

睇下抽到咩先算

依隻係乜水黎
小芳唔似小芳,比迪麗唔似比迪麗

快快快昇RANK
唔係過左3倍經就好難搞.
比你抽到卡都唔夠位入隊.

合體嚟
但我都唔知邊個合邊個

我諗過下咩情況我會抽超17，
第一個情況就係佢同pool有4547，
第二情況係有超一星加速金菲，
邪波，技金菲，我一隻真盾都冇

依家乜都唔好做啦你地，快快手升rank啦，唔好理d體力

好似係Bobo包+比迪麗合體

老母同個女合體
點解冇合體件衫
隻野係出自邊度?

呢隻仲過癮
餃子+培植人都夠膽死出
所以話Bandie咩都有可能.

有一排出過dragon ball Heros fusion系列，
有布歐邪波合體，悟空布羅利合體，
但宜家睇返都係垃圾

呢幾日已經瘋狂升rank

我鳩估, 唔係好sure.
母女合體無問題呀.

原著當初悟空本來打算用耳環搵悟飯父子合體.
後來因為悟飯比布歐吸收左先局住復活比達幫拖.

封面新限冇
中柱既舊限又冇 我就會出手
只得超17一隻就不了

睇個名就係母女合體

今年愚人節出超17號, 唔知會唔會有咩特別.

手痕就出手架啦, 無咩特別原因.

錯啦 比達去幫拖係因為閻羅王留左佢肉體同靈魂，隨時幫到手，佢合體個陣都係死左，係去到界王神界用那美星龍珠個陣先真係復活 好似係

要人打你先加攻
個盾望落又唔係擋得多 仲唔係搵你笨 ?

依隻應該係融合,唔係要D氣差唔多先合得咩,比迪麗咁廢

想刷首抽巴打可以望下依篇
有介紹邊隻好
from 台灣巴哈，譯名跟台灣

速屬性:
超級賽亞人4貝吉達
目前第三世代隊長的其中一人
隊長技：超速3圍120%加3氣 極速3圍50%加1氣
必殺技：超絕特大+大幅減防
被動技：攻防加120% 中機率反必

優點：隊長技對超速屬性的相性較好，速屬大炮強角都是好人角色為主+被動有加防，必殺減防對防禦值較高的敵人有十分好的效果，可當大炮亦可當坦，單體實力一流。
缺點：隊長技不利極速屬性，速屬封必，回血及坦都是壞人角色，超級比古洛沒有封必不能發揮100%實力，不過桃紅悟空的被動可以補回對極速的氣。
不建議無課首抽：超激戰難度大而且只有貝吉達不能保證可以0石通關。
組隊推薦角色：速維斯，武道會比魯斯，超強襲排骨飯，秘寶超一悟空，秘寶賽亞超人。可以選擇有驚異速度或臨戰的好人角色。
初期無課dk攻略：不可能的任務

超級比古洛
第二世代第一個隊長
隊長技：速屬3圍加7O%加3氣
必殺技：超絕特大+隊友加攻3O%
被動技：反擊普通攻擊

優點：反普攻，配上封必角後接近無敵，必殺隊友加攻可以令大炮變得更強，沒有限制好人和壞人角色。
缺點：無。
推薦首抽：小數能夠用未dk的自已打倒自己的超激戰，配上六星龍，維斯後可以O石挑戰9O%的超激戰。
無課推薦角色：維斯，武道會比鲁斯，六星龍，超強襲小貝吉達和排骨飯。
初期無課dk攻略：自己+六星龍/忍者+維斯，最少放兩隻超激戰角（找些第1世代的，攻略：兩張未dk的超具+六星龍/忍者+維斯+其他速角，比魯斯以外的都可用這方法過）。

速屬首抽建議：超4貝吉達+超級比古洛

力屬性：
超級賽亞人4孫悟空
隊長技：超力3圍120%加3氣 極力3圍50%加1氣
必殺技：超絕特大+加防30%6回合
被動技：加攻150%+中機率反必
優點：大炮，發動必殺後加防
缺點：防低，反必失敗時會很痛。
不建議首抽：個人認為第3世代中最不值得無課首抽的，要強十分難，原因：穩定需要超3貝吉達，發揮100%實力需要gt超3悟空（dk難度十分高，連同超4悟空所需的場次為16場），超4悟空要強力屬卡組需要多強卡，力屬活動角色普遍較弱（蜜蜂小芳例外），除非對超4悟有愛不然建議抽超4達。
組隊推薦角色：蜜蜂小芳，其餘放大炮
初期無課dk攻略：不可能的任務

超一星龍
隊長技：力屬3圍加7O%加3氣
必殺技：超絕特大+大幅減防
被動技：減敵人攻30%+自身攻80%
優點：損人利己的被動，必殺減防
缺點：無
建議首抽：少數可以用未dk的自己0石自己的超激戰
組隊推薦角色：蜜蜂小芳，其餘大炮
初期無課dk攻略：自己+蜜蜂小芳，其他放最強的力角，需要運氣。

力屬首抽推薦：超4悟+超3達+悟吉達

體屬性:
克維拉(最終型態)
第3世代隊長之1
隊長技：極體3圍120%加3氣 超體3圍50%加1氣
必殺技：超絕特大+大幅減防
被動技：攻防加100%，追加一次攻擊有機率發動必殺技
優點：加防後可當坦，有機率連發必殺而且可以減防，十分強大的大炮，與弗力札的相性十分好。
缺點：連繫較不住，悟天克斯和神比古洛都是好人角色吃不到隊長技，體隊連繫加氣較差無寄生悟天有機會發動不了必殺技。
不建議無課首抽：超激戰難度高，急開局的可以選擇，不過建議等超4。
推薦角色：gt寄生悟天，超強襲克鲁德大王，lr基紐特戰隊（入手難度十分高），肥普烏（加強生存機率，免費滿技）。
初期無課dk攻略：不可能的任務

布羅利
第2世代隊長
隊長技：體屬3圍70%加3氣
必殺技：超特大
被動技：8氣時以上時加7000攻和4氣，追加一次必殺技
優點：連繫有臨戰跟悟天克斯和神比古洛相性不錯，連續兩發超特大傷害比超絕特大更高。
缺點：數值加攻即使未來隊長技變得更強加攻幅度亦不會有變化。
不建議無課首抽：體屬選擇克維拉(最終型態) 會更好。
推薦角色：gt寄生悟天，悟天克斯，lr基紐特戰隊（入手難度十分高），肥普烏（加強生存機率，免費滿技）。
初期無課dk攻略：不可能的任務

推薦體屬首抽角色：克維拉(最終型態) +弗力札(最終型態) 。

技屬性：
超級賽亞人3孫悟空（天使）
隊長技：超技3圍120%加3氣 極技3圍50%加1氣
必殺技：超絕特大+低機率氣絕
被動技：加攻120%+一顆虹珠加攻20%
優點：高攻，最高可加220%，機率氣绝，與超3悟天克斯相性十分好。
缺點：限制組隊角色，沒有太多可挑剔的地方。
絕對不建議首抽：超激戰難度超高，即使是老玩家卡組不強一樣打過，亦不能用石接關。
無課組隊建議：超1悟天克斯（dk前為sr悟天），gt超1悟空，龜仙人（超強襲）（忘記了正確的名字），悟天克斯失敗b（超強襲）。
初期無課dk攻略：不可能的任務

超級賽亞人3悟天克斯
隊長技：超力3圍120%加3氣 極力3圍50%加1氣
必殺技：9氣 超絕特大
11氣 超絕特大+大幅加攻
12氣 超特大+大幅減防
被動技：發動必殺技加攻120%
優點：11氣時為第2世代最強大炮之1（甚至為其中最強），可按照需要减防或當大炮。
缺點：控制11氣十分困難。
建議首抽：可以用活動角0石自己的超激戰。
無課組隊建議：悟天克斯失敗b， 龜仙人（超強襲）（忘記了正確的名字），其他放自己的技屬強角。
初期無課dk攻略：自己配超強襲比克，龜仙人（超強襲）（忘記了正確的名字），和超強敵普烏，其他可配自己擁有的技屬強角。

目前卡機首抽推薦：超3悟天克斯+超3悟空（天使）

唔揀pool抽好易中伏

減攻其實有冇得累積?
EG:3隻都減攻技,會累積晒3下既倍率定係只計最尾?

會累積

隻GAME原來上課金榜頭10,但好似冇乜香港人玩咁

我身邊都無乜人玩.

高登果邊D人成500幾RANK

日本仔多
香港 少啲 十個fd 得1個玩過

呢隻game主要年齡層都係80到90
班人揾到錢會課金但冇時間玩。
最多人玩果啲怪彈之類
年齡層會偏年輕，
班人課金能力冇咁高，
但人數多好多

同埋始終係主題性強既game
對龍珠冇愛既人應該冇乜興趣玩

點解仲未開
唔係日本時間15:00?

香港時間1500

屌你延期既
又改左17:00
乜而家咁先進識睇時區?

你原本係啱日本時間15但又延到17
希望有老界送

多數延遲都送老界唔係送石?

多數送石

卡路里其實入唔入到技隊
咁岩有狂戰 link面具佬

10技都有得講
1技不了

多數送石比你一抽，
果抽多數係垃圾

17點先開

又廷遲我屌 好想狗沖抽卡

收左D 石過兩日先抽為上

今時今日為左link而入隊應該得返力gt3悟

我都係人類總是犯重覆的錯誤算

我係你有時間最少衝到150ranks先算，
標準其實要180

應該唔係今日出喎

維護完出pool咩
呢排好似都淩晨開

可能佢想狗衝pool尾

唔係維修完出咩 姐係1號先出?

本身預更新前上最少100 唔知更完重有冇3倍

係今日抽咩

有，跟返公告，
但時日無多

梗係一號，
一向都係放左入去比么佬開pack
之後一兩日後先出

如果笨大送石拋磚引玉
個pool 其他lineup又唔吸引
應該可以成功留石

如果延遲送5石,再限定超絕UP
幾多人會中伏

呢隻最大問題真係減傷唔夠，
如果有60%先有吸引力

姐係仲要等多兩日 但隻手已經好痕

一定唔會，以我所見，
一送完同人即抽送30粒都係垃圾

你新手？

超4個陣入坑算唔算新 都新既

真新手 玩左10日左右

一般啦，有冇課金買石？

10日唔新架喇，
遲啲有新手問野要你荅

唔洗FF
唔會

未啊 之前錯過左OOO個粒紅石 直到依家仲等緊

未試過SSR超絕UP?

洗唔洗去APPSTORE更新?

廢SSR up就有
限定邊有放題

果粒籃石來，
正常送2粒紅，
我揀左力波同知飯，
早知唔要知飯要技斯或大波菲，
知隊完全送佢唔落。
你留左幾多石抽下pool

有十連必中一ssr既
通常up都係連埋sr黎up
笨大邊有咁著數丫

依家有250石係到 但都驚爆死

有時有啲好撚on9嘅十抽必中ssr，
入面啲卡宜家連狗也不屌

今個pool有冇抽，
抽到啲咩？
我完全冇留石抽哂今個pool，
下個pool諗住留石算

3悟天使冇抽啊 好缺技屬 所以懶得抽 等超17算

你起手有咩限？

巴打今日係咪轉左掛體BLUE?

4悟 4達POOL限都中哂好像只係差隻OOO

我都係超8入,不過而家251RANK 已經升唔郁,慢慢升100 限個堆又唔夠龜同莊子

係丫，你要技3悟？
我果隻blue都2突，
用來刷啲2倍屋最好

你都升得快251 我超4差唔多完先開始玩 所以4.0經都升唔切 依家都係180RANK左右

係呀,一陣借黎
我而家成日捕住FD LIST一見到天35即刻入場打章
但現實係殘酷
我個RANK果群人連品都未DK
日日真係靠你地果幾隻黎打幾場

當我知道520 RANK 都係得180ACT 咁撚小氣就已經唔多想升
PND 起碼都有200幾體已經, 又回得慢..打兩鋪50SUPER 已經全日收皮

我果時好想追隻技金，
點知抽到47 blue 2突一隻都冇
如果唔係今個pool中兩隻力3達
我玩左成年都冇盾

龍珠有樣好, 就係回體只係要一石

我依家都係HAE住升

要用天3悟打 未練好哂

其實大概140act已經唔會點蝕比佢

我個D一隻都冇突到

唔係多數都1石架咩

開返ser轉，你打完講聲，
我要轉返blue刷屋

同期

開返就沖

所以我都想中多隻天3悟，
我個人經驗會心差少少都差好遠，
有開右下同冇開差得遠，
有開埋左上同冇開都差好遠

我有多隻天3悟
但係未dk
同埋好似唔夠潛玉

仲有唔夠老界升10技,右下好似要10技
係咪玩左上先?定係慢慢儲老界升10技開右下?

其實面具男砌咩隊好
無乜頭緒

有就得啦，要潛好容易，
等天下一送一堆比你，
所以我先講要拿拿臨衝rank，
你唔夠rank放卡打天下一會蝕到仆街，
雖然天下一要連打三日每日平均三個鐘

天3悟真係無乜意欲抽 因為我冇技屬既人..大部份都係力 , 速 ,體

你得一隻一定留來開右下，
右下勁過左上好多，
啲人唔打算張卡十技先會升左上

如果做leader佢要放好人輸出卡，
負責加氣同輸出，
壞人防守卡或者入rose幫極屬加氣，
可以做到攻守都有

我原本都冇，
結果抽完都係冇
冇技金冇技悟巴冇品
搞到宜家要刷lr悟

玩咗十幾日先128 rank 希望仲夠時間刷高rank啲 成日唔夠cost

技屬好似無乜氣唱 出極都速屬最近
我技屬淨係得佢一開頭送個隻UR悟空同 4星龍
力體速都幾乎齊隊

開左SER未

體我一直當冇呢個屬，
抽到體波又冇古拉連極隊都入唔到。
其實如果出極技都幾好，
雖然金菲 技斯 爛面我一隻都冇
速我仲欠一隻金菲，
希望佢遲啲可以課金送，
就咁抽太on9，力我冇一星龍

速我都冇金菲 力我都冇一星龍 體我都冇大波古拉啊

有更新

update

天35食唔食老界好
定係留畀品食?
品11氣係咪大力過天35?

好難講喎.
我估天35大力D (我無品)
因為佢食越多彩珠越大力

天35 緊係唔好食
有得免費就刷
唔好浪費

以前試過咁樣
我隻同品人地隻dk左既天35都係1技
我11氣打4-50萬,人地隻天35打3-40萬
可能我食得唔夠虹珠

其實我覺得為左盡快起到機，
一開始餵都冇所謂。
我自己都搞左十日，
你叫佢有咩可能打到315個天3悟章，
仲有一大堆覺醒料同經驗龜

重點其實係柱唔係咁容易食到彩珠，
正常平均都係食到2或3粒，
彩珠冇得好似一般珠咁連消。
計返落去都係得160到180%攻，
同埋佢本身加攻link唔算多

如果唔係有好多隻限排緊隊
我都支持佢比老界超3悟
起機好重要

12氣之後再食珠係咪唔會再加攻?
多左果d變回血?

要睇埋幾多技.
潛解必殺LV幾多喎.
如果同樣唔潛解, 昇爆技.
我估品可能大力D.
品係超絕特大+120%
天35要食6粒彩珠先加到120%

可能人地偷偷地覺左

不過算啦都係畀天35食老界
天35可以掛出黎加好友

仲未入得

唔係咁，兩隻本身都有120%底，
分別係11氣品會大概再加50%必殺威力，
但超三要食2粒就40，3粒先60，
最多食5粒，彩珠冇得連埋來食，
即係佢最高係220%

又唔DELAY又唔開SER,即係點

即係繼續派石

依家品做左隊員就應該大力過天35， 頭尾食隊長技 ＋ 240 % 自己必殺又加 120%， 11氣又加。 閒閒地都過百萬

更新咗
唔緊要啦，又唔急嘅
都唔會遲好多嘅我諗

要出街，個4G唔夠力update

上水先，呢排太多野搞
隻天使35只係打夠章dok,10技咩都未搞過

連game都入唔到，
你可以潛返水先

公告入面寫18:00,但係APP入面又寫17:00

app入邊應該係日本時間？
1700不是已經到了嗎？

更咁撚耐，
快啲每人送返隻超17號補數，
反正都唔係咁勁

根據經驗 app入面show果個係香港時間黎

3/30(木)11:00より行わせていただいておりますメンテナンスにつきまして、
終了時間を18:00まで延長させていただいております。
ユーザーの皆様にはご迷惑をおかけしますが、
今しばらくお待ちいただけますようお願い申し上げます。

入到game wor

打咗兩場力3達

你係咪玩錯國際版丫？

屌

入唔到喎

巴打，我岩岩更新完入到game wo

日本版呀cfu

入到喇!!!

更新咗未？更新完應該入到

61個更新

品果招都係氣功波

用排球拳打

⼁乛⼂⼃
點解我仲未得

屌，手快快襟錯delete左隻game

維護去到5點呀

入得場

咁大獲

我都未得

入唔到喎..

更新左未

更新左

load緊了, 應該OK

Sor,一抽都冇,多撚謝

你VIP SER???

要係咁RETRY先入到

入到啦
屌，品超必當出波
超比古都係波

悟爸，面爸，天35,技金都係打擊

11氣果招排球拳唔係波

game入邊之前都係日本時間咖wo

好撚想喊主號一抽又中面具佬，
閒置帳一抽中界籃悟，
兩隻掉轉就好

面具咁大支氣彈都係打擊 ?

可能前面打左幾拳

介面好似快左

體BLUE巴打求轉一轉天35

最撚搞笑係力波唔計波，體波計波

THANKS 入左場

轉左

有冇巴打一樣
Iphone 日本apple id

真係打幾拳就唔計波
力3達 , 知潛飯出龜波氣功都唔計

KILL 晒APP, 入GAME 等佢帶返你去APP STORE UPDATE

用qooapp啦

Kill 哂 同重開機都唔得
Qooapp 我上官網話冇ipad or iphone ver.

一抽中悟爸.

速

超17 聽日先出？
仲以為維護完有得抽

下個post過隔離壇用果邊啲料，
不過一開始post返refference，
想問下之前抽卡機率表邊到睇，
我想睇下品係咪咁難中
面具佬係咪老是常出現

Itune account係香港信用卡?

登出apple id, 入過第二個id, 再入返日本id

都係呢個網

我都覺，加上面具佬唔係限
應該遲早變公廁

啱啱出左力3達
呢個pool 只中呢隻限
其他 未持有

死link？

你抽左幾石先

品11氣唔計氣功波

仲有3次超Sale未用

買龍石又有Bug

好少姐
未中 技35 同面具

所以用技隊

我諗你過去問左先，一係有D人地原創嘅就唔好用

首頁其實過左咁多個Post，一早要改

我屌你老母又出多隻面具，
4隻都冇一隻品

靠天35,品做輸出
技金，面具佬做盾
悟爸做輔助轉珠
超比古輔助加攻
技隊無得輸呀！！

完全調轉
抽到 突3突4 力3達 / 品
都冇超3悟同面具

我問過推post巴，
佢話講返出處就可以，
但我唔知果邊話事人係邊個

算啦，廢事煩就咁照開算，
好似有隻體超17，
唔知係咪又可以餵速超17技

post 20

1001